Vous pourrez trouver mon premier plugin crée suite à l'évaluation WordPress du 1 et 2 Avril 2021.
Mon plugin "my-awesome-plugin.php" permet d'afficher les données présent dans la bdd mysql.
Vous pourrez aussi trouvez mon theme enfant ( parent -> Template: twentytwentyone)
